點解用iPhone 喺 Facebook app 睇片會冇聲

DEL 咗FB APP 好撚耐，facebook 近排成個attention whore, 乜撚嘢都要出notification